集思廣益 吾城ac1定2好食啲

兩間都咁難食 有無ching推薦下邊個set好食啲

出又一城food court食啦 一係食八月花

有時得一個鐘食lunch 廢事出去食

去飲個靚茶啦

咁買定個三文治入去食

Ac3

一分錢一分貨仲想點

冇證食吾到ac1
不予置評

垃圾shitty學咩人食野 食屎啦你

garden cafe

如果ac2都叫垃圾我諗全港u can 冇乜邊間唔係垃圾